東京飲食男旅

1月既時候去左東京
搭左班5:00am到羽田既hkexpress

揀班咁既機，我個目的係去壽司大排隊
或者有d人會覺得排咁耐隊好on9唔值
但個人興趣，其他人唔會明白～
至少我排完2粒鐘，出返黎覺得冇後悔～

然後再去左築地附近間立食拉麵。排隊時我睇住師傅煮面，我都了解呢碗麵應該都唔會好好食～
但我都想試～

有興趣再講lol

錯區，本來想貼旅遊台

冇錯到，有得食